車公廟一定係全港最垃圾既地鐵站

先講車廂 好多時架車唔夠月台長
搞到要行多幾個車廂位先上到車（唔知大家明唔明）

再講月台
得一邊有扶手電梯落去
姐係你車頭落車 要行去車尾先有電梯 個月台又長撚到仆街
你話後生仔行樓梯啦屌

行你老母咩
你話有lift架ob9仔
架lift等到2046都未上到黎 又慢又成日

得罪講句 車公廟一定係最垃圾既地鐵站

人地貪黎起上蓋物業炸 你班蟻民行下先啦

一時8卡一時4卡on99 行黎行去

西鐵遲下同佢駁埋

行幾步都有怨氣 , 咁你留喺屋企啦

佢開哂個月台未?

全部馬鐵線站都咁垃圾
得2條電梯

講到得車公廟係噉噉
大把站都係噉㗎啦
一道門一個電梯畀你好冇？

呢樣真

佢而家4卡車，遲啲會變晒8卡車。
仲有石門第一城站都係咁，仲以為有咩料爆

先講車廂 好多時架車唔夠月台長
搞到要行多幾個車廂位先上到車

轉咗四卡/八卡之後
馬鐵沿線都係咁架啦

仲有講樓梯邊撚到夠大圍個條麻煩

鐵路站

一定係何文田

agger
轉幾百個圈都未上到去

康城笑而不語

鳩up 比個普啦
本身人流客流量都唔多

大陸係咁嫁啦

車公廟去大圍根本就搵笨七

同中國深圳D設計格局相似

其實點解四卡列車唔可以喺車尾位置停，咁樣乘客唔使行嚟行去

車頭有塊燈號板叫司機開門呀停車呀開車呀個d???

d錢用晒係西鐵，馬鐵好簡陋

而家就係要訊號測試

你地咩康城 何文田可能一樣咁差
但起碼個名都好d
車公廟連個名都7下7下
同人講住車公廟真係

有車公保護wor

港島：天后娘娘保𧙗
九龍：黃大仙保𧙗
新界：車公保𧙗

咁咪分四卡同八卡位置囉
而家唔係auto停咩？

冇左佢以前翻唔到中學

循道、

沙官

起碼有廁所

Yes

系統問題
因為要就返8卡
利申 有次見到個c9乘客同車站職員嘈左10分鐘都未明

4卡同8卡分開停就可以
有咩系統問題？系港鐵老母

行果幾步樓梯就嗌生嗌死咁

未來全部8卡，宜家統一用8卡有咩問題，一時停前一時停後，點知邊道門係第一卡。全部停車頭唔洗系統同司機改嚟改去。

真係為市民服務咩你估

hi 萌塞撚

馬鐵好簡陋

發文者應該未去過大窩口站

行幾級樓梯就屌晒鬼，咁住鰂魚涌嘅話咪含得撚？

加野落系統多舊野，又要detect幾多卡，又要係月台整指示，system多一樣變化就多一個bug嘅可能性。整哂全部停車頭穩定又少功夫，比著你打工整唔整多舊野，啲客反正都會照樣坐

利申，撘開巴士

西營盤站行到痴線咪又係咁
幾卡路就係咁嘈

其實4卡車每一個站都有一個固定位置上落車 唔會時前時後
根本就唔難明 搭一兩次就熟
遲下轉晒8卡車 你上個卡數唔啱 咪一樣要行晒成個月台先搭到電梯